對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

我上星期講過，達哥明顯已經係加入咗維穩機器（不論係咪自願）。上星期好明顯見到搞出大量罵戰消耗討論力量。

今個星期主調好明顯係講錢。講612基金。大量打手出post時秒速洗正評帶風向。

要用自己批判思考，唔好參與罵戰消耗討論力量。唔好推果d post。負評就得。

香港加油

團結一致

仲有講食飯
一個半個細路話冇錢食飯就放大到所有後生仔都冇錢食咁

同意

知唔知點解？
國務院既講詞已經透露左。係要從解決年輕人根本經濟問題著手。
下面既人自然收到，從"錢"做切入點。

講錢真係呢十幾年老共想用既分化手段

咩都屈左你為錢先

做議員又為錢
籌款又為錢
點解a籌款完唔幫b
d錢幾時用點解仲唔用

黎黎去去都係呢堆問題上兜圈
而且係冇成本任佢噏一餐

大家要有智慧，籌款組織都要有預備應對

同埋呢個topic 係真係會引起淺藍變左暫時淺黃既人一d 警戒心。呢d 講錢既陰謀論係佢地最信。

推

推，集中主題

仲有熱狗屌泛民

葉虎已經冇人理

希望大家講返8月5罷工，罷工方法，集會地點咁，一講錢就又會有不和

push

清醒清醒

1

推！連登啲風向好奇怪
鏗鏘集都上唔到熱門

係, 仲有啲咩大台post, 散水post, 全部屌稻草人, 浪費討論空間
反而有啲巴絲好有心打嘅戰術討論Post, 檢討post, 方向post就沉曬

所以我真係呼籲...
要忍口忍手，唔好參與罵戰。

我地要貼一回十，見一個分化post 就推十個真正有用既post。

推推推

笑撚死

Push

發現某個topic 大量重覆
兼對運動無實則意義就可以大概估到係咪對家post

善用不推post回覆

點樣可以不推post回覆？
利申：P牌

beta版lihkg
去站務台睇下

thx

612 fund 夠醒目。
即刻開個post 斷d 分化狗後路。

話口未完，今日又有612抹黑喇。

大家記得凡事要先退一步質疑一下先。

唔好再比d 錢錢錢，落格落格影響到

Pish

我們必會勝利

每次見到令你扯火既事，都要先質疑。

加油

推！

今日又繼續有唔同嘅抹黑612 post

大家幫推。

集中討論有用的事

三毛問題未改善，唯有繼續自push

三毛推一個分化post我就push十次。

三毛推一個分化post我就push十次！

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

繼續努力

保持清醒

推,屌你老母三毛狗

三毛推一個分化post我就push十次。
三毛推一個分化post我就push十次。

三毛推一個分化post我就push十次

三毛推一個分化post我就push十次呀

國務院記招完
風向post多到一個點

而且仲要係對應返佢發言內容（年輕人經濟問題）

三毛推一個分化post我就push十次呀！！

Tg入面都好多流言風向post

我冇用開tg所以唔知咩環境。

但其實睇星期二朝早d熱門就知，三毛最鐘意漏夜推post上熱門。
再加上好多分化達人kol都有配合出post。都幾明顯。

up

好明顯係泛民左膠想起大台控制市民搞維穩

呢兩日變左推中港對立，轉移視線，淡化五大訴求，順手想定性港獨咁。

宜家仲夾硬捧朱西迪出黎話佢會俾人暗殺炒新聞

Up

又係p牌軍師

要做野 post 啊 dllm

完全冇興趣啊對達哥

好多帶風向 post
push

6月嗰陣我本住不分化嘅理念
會睇下陳雲與粉講咩
但今個月佢地似乎急到同文匯同步
接近同一日批評612人道基金
我不得不懷疑佢地係立咩心腸去講呢啲說話
每隔幾日就有新嘅分化目標
真係好恐怖